咁多年 中共係香港作咗幾多首歌唱好香港

由咩香港始終有你
福蛙
好似原來冇作用 歌又難聽 又冇共嗚
連洗腦變愛國都達唔到

當年唱仲有d用
而家不了